尋日金鐘 今日九龍 明日粵滬

尋日金鐘 今日九龍 明日粵滬
宣傳民主 天經地義 遍地開花 你我有責

去彌敦道 去廣東道 廣傳真理公義